啲大愛撚同阻膠可唔可以死開

屌你老母
唔小心燒到藍絲鋪
成班人又話要道歉又話賠錢
真係笑撚死人唔諗下呢幾個月啲藍絲點對香港人
屌你影響到佢哋你就道歉又賠錢
比我係藍絲都唔撚驚啦
又可以免費翻新又可以拉鳩哂你哋 一舉兩得
佢哋笑到見牙唔見眼呀
你班柒頭仲係度懶係大愛
真係無眼睇